［年經］一人一個收到/送出去最on9既聖誕禮物

試過送叉雞飯

對唔住囉

condom

個friend叫我送千字文 我copy&paste左1000次聖誕快樂之後print出黎比佢

奶嘴
中藥

相架

中學班會活動 試過連續兩年都收到杯

咩杯先

送果年既月曆

20蚊叉燒

打一次之後不停control A control V就得
撳8次已經夠一千字，仲有多廿四粒俾佢

之前中學Christmas party
收到人送花生醬

一個空盒
我果下係即場當個盒波咁踢

收過同事萬寧贈品白花油毛巾加20蚊6合彩花紙包住最後唔撚中
幾撚快樂

玩交換禮物 個frd送左自己影嘅貼紙相出去

我有個朋友去夜冷鋪買咗個關公像送比人
之後條友送咗比附近啲廟

一條紙巾
Double A 白紙
三支 2L 可樂
薯片/蝦條